又記你老母 今晚又衝擊記者

yijin仔 你地做得好